程翔： 中共夏威夷向美國「求和失敗」就加速「國安法」立法搞死香港

程翔：
中共夏威夷向美國「求和失敗」就加速「國安法」立法搞死香港

HK Wangshenzhou(香江望神州)
261K subscribers

我比較相信中共已跪，美國強硬應對 原版國安法 不能過， 要求中共修訂另一個版本 ，但係大原則係唔能夠凌駕人權法，所有條文要得到美國認同，直至香港自行定立23條，換來中共要 積極 繼續向美國買農產品， 畀咗一個落台階 中共，